請放下心裡的那個他 好嗎

「我未ready拍拖呀。」
「唔係你問題，只係我鍾意自己一個⋯」
其實佢唔係唔想拍拖，
只係唔想同你拍拖。
醒啦，傻仔

最慘係明知伏偏偏都要踩落去

可能佢唔係唔鍾意你
只不過真係未從上一段感情走出呢
你點知佢經歷左咩呢

老實叫你收皮都好過佢呃鳩你啦

積極d搵下一個好過，無謂花精神係佢度

兩年內，已經見證左佢兩段感情

明知底線係朋友 自己都要鐘個頭埋去

我都好想搵過個，但move on唔到，好似世界淨返佢咁

記住佢等自己記住個教訓
唔好再拎個心出嚟

屌 我都係

唔係要撥你冷水 但巴打有無真係諗真

到底你只係想享受一段愛情?定有無認真了解過果位女仔?

包括佢既價值感 家庭觀 人生同埋最需要既被關懷既部份

老實講 我未見過當一個男人真心了解一個女仔

個女仔又單身的話 係會追唔到 到尾都只係時間問題

利申: 巴

想死心但戒唔到唔睇佢啲嘢

有時唔係你唔去了解 你想了解又點
人地唔想俾你了解 轉個頭就話你未了解佢呀

好認同你既講法

決定以後唔會動情

有試過識下其他人 係會有好感既 但不知於係同佢個種期盼同興奮

其實佢唔會唔知我對佢有野 係扮唔知姐
都守護左佢兩年 可能係時候detach下
（不過師兄個女朋友應該幾幸福，你好識諗！ ）

利申: 絲

Mr/ Miss Right 同小嘍囉點可以比較呢
係鍾意既 再柒再錯點都會包容
係唔鍾意既 座冰山一百年都唔唔融

岩呀成日都話要detach

唔會溶

或者就這樣吧
不要再去找她
你經已失去她
便由她去吧

多謝佢將我都變咗做一座冰山

就這樣算了吧
或者你不夠喜歡她
如果你夠喜歡她
不會暗地喜歡這牽掛

聖誕留左一夜陪MLA喇！

好似除左佢之外 漸漸對其他人失去左興趣同瞭解既動力

佢令我徹底知道努力主動都係冇用

冇人陪 冇得去

呢啲咪叫輸左起跑線
根本愛情永遠都係first impression

自己去
我叫左佢陪我睇

佢都睇mla

你個佢？

做咩唔約佢

係

約佢去睇嘛 我都約左

我憑咩
曾經約過佢去迪士尼佢應承左 到最後都話唔去啦

原來她不夠愛我 原來我坐後備座
原來相愛並非講求 付出過有幾多

夜啦，訓啦
明天會更好

失眠

做咩失眠ar?

呢幾個月都係咁 成日都訓唔著
唔食melatonin 就搞唔掂
你呢 唔訓？

melatonin唔好食咁多，食慣左就戒唔到

我都唔知，心情一差就失眠

我都好驚食上癮
食左隻antidepressants 後成日都夜晚唔願訓 日頭冇精神

咁我寧願失眠

明早不用上班上學嗎

聽日day off
你呢

Revision period 唔洗返

我都係 佢講完個句我一直 等 等一個未知
其實真係好攰
今日我放低左啦 一支大啤車落口 眼都紅埋

加油呀絲！放低好難⋯每次話放低 最後審係控制唔到自己

都係

你就好，我仲未break

每次佢出現係你面前既時候 又會控制唔到自己 明明知道答案 但係又忍唔住

放低左咪好囉
我都想短痛，好過依家仲未放低

岩岩今日做起左份紙，仲有份3500字同3個考試

明明知道冇好結果
但都抗拒唔到曖昧既快樂

好犯賤 唉

早啲訓啦絲

你都係

訓曬？

又起左身 訓得三個鐘

傻子

的係

的確

囍帖街？

好掛住佢
但佢已經有新女朋友啦

Yes, 勁

I know that feel
永遠都唔會輪到小毒毒

一開始以為佢只係遲鈍 只係我既signal唔夠明顯
後來約佢出黎約左幾次都唔成功
到終於成功個次 佢竟然又補充一句"不如搵埋其他人?"
算啦 邊有人真係會咁遲鈍 係有心避開同我單獨相處咋
趁未踩得深 我睇我都係要快d走人

佢只係當你朋友

睇得出 我自己都睇得出
難得約到佢 都突然想推左佢算
覺得同佢相處真係好攰
雖然唔關佢事 所有野都係我自己一廂情願

慢慢我開始懷疑自己，佢對你無反應未必係因為佢遲鈍，亦都有可能佢根本就唔鍾意你。到最後我終於明白，有D野係唔可以勉強， 而我唯一可以做嘅，就係放棄。

我知呀 所以而家慢慢淡出 自己都好受啲

做遍廿四樣了沒有用
用愛換愛多不可信

最慘係佢keep住用好朋友身份黎接近你
有咩野都會同你講 同你分享
咁你可以點? 你忍心推開佢咩? 但係keep住咁樣你又開心咩?

見未愈踩愈深⋯好快啲出返個坑喇，一去冇回頭。
不過，知易行難，最後都係會情不自禁咁鍾個頭埋去

以朋友身分陪住佢，當係比自己ff下。
不過到頭來都係自己難受

識貨

以為放手會輕鬆d
原來都好難受

時間係唔會沖淡一切的

所以我決定會順其自然
唔會突登斷
都唔會強求咩野

你好勁 我冇勇氣放手

果陣日日都好攰 患得患失
以為放手 短痛會好d
但日日都好唔開心 好頹
最後我都係諗通左
決定順其自然
唔突登斷 但都唔會再咁上心

我之前都係呢個mentality 唔再咁上心
但佢成日都製造啲假象比我
我好希望有一日好似你咁睇得開

醒啦，傻仔

常人多夢，其情雜，其魂蕩。畸人異夢，其情專，其魂清

好賤啊 唔理佢個時又冇啦啦 搵我

人永遠都係咁犯賤 一錯再錯
有時佢搵你 咪當比自己一個ff既機會

我就係 唔想再ff落去 個種感覺好難受

啱呀
仲有啲乜撚野放唔低ex呀
食屎全撚部藉口
轉個撚頭咪又係同左第二條女一齊
我明既 係時候認命

唔可以沉淪 -> 決心搵個個 -> 心裡仲掛住佢 -> dead loop

放唔低ex 係因為我地唔係the right one 去令佢地放低

唔得架 太辛苦喇

放棄左你就會發覺都好難受

佢之前有半年拍拖 我地冇見面同聯絡
冇得同佢傾計出街個種感覺好難受
寧願好似而家咁，
得閒見下，傾下電話，
係就係辛苦 但好過見都冇得見
冇得救

我都一樣冇得救

偽毒坤

點解無可能？唔比真係咁念？

wtf, 仲推緊

一日前講完要放低佢 要拿拿聲走返出個坑
點知今日一同佢食完飯 咩決心都冇晒 又唔捨得放棄佢

明知佢有bf.....
但個心對她仍是念念不忘.......
唉.....

唔明

一到夜深又要叫春

[quote]一日前講完要放低佢 要拿拿聲走返出個坑
點知今日一同佢食完飯 咩決心都冇晒 又唔捨得放棄佢 [/quote我明
最好方法就係斷絕來往
前提係你要忍到

如果有信心既，搶佢返黎，唔好比自己後悔
雖則寧教人打仔 莫教人分妻

嘩 你都真係好仆街下喎
鼓勵人做第三者
他朝居體也相同

以為其他人可以代替到佢
又或者以為等等下就可以對佢心淡
冇嫁原來 成 個 腦 都 係 佢
分唔到係唔甘心定真係鐘意

係 識完其他人都唔想傾
只諗到佢

不了。。。。
他朝君體也相同
只好對她既思念放入冰冷既心中好了

表左白 佢婉轉地拒絕左我
之後個一個月 如常出街睇戲食飯
好想做佢女朋友呀

一樣

我地會唔會做左人隻兵
同佢一齊真係好開心
他讓我覺得我們的關係不只這樣
卻這能這樣

女人 收兵既戰術 自己做左兵都唔知 我差啲都要服兵役 好彩醒一醒

我係女兵